iphone6應否升iOS 12?

應該
不應該

iPhone 6用家仲用緊10.2

升左既機主有冇慢咗同lag咗？

1gb ram升黎做乜

有得升啦咩？

順咗

你諗你，如果我用緊ios10就唔會。
但我用緊ios11, 實升，等緊佢個正式版

我5s都無慢到

Beta

ios9

ios12 順過9

iPhone5S， iOS12:

一定要升
快好撚多

6p 用緊 順

用機用到咁撚慘做乜 有得升唔升

如果係ios11就升啦 升左好撚爽

6plus 用緊9.3，唔敢升

升咗無悔

唔應該 升左就無藉口換新機

5s仲有得升

機越舊，越翻生

ip6-仲係10.3.3